想買PS4 Pro，有無巴絲係Yahoo PS store 度買過？

本身有部PS4，有彈碟問題，又唔夠storage
諗住入返部Pro 2TB
見到Yahoo Play Station官方Store有平
埋單309X，有無伏丫喂？

無伏，開心使用中

出面買都係3199 點解要上yahoo買

Yahoo平多1舊

有無得即場Check機架？

買過 冇伏

之後手制壞左係有保養

佢用唔記得邊間寄比你，好方便

我果到買係因為果陣mh特別版得佢有得訂

冇，回家有問題打去問

而家係咪做緊新年優惠-388蚊?

自己換harddisk囉

係，Yahoo store再減$100

買過部算

幾耐度送到？諗緊自己拎定快遞好

PS4 4K , 信和，好景唔係做緊$27xx 嗎

2TB？！

9成1TB

信和有間做緊好似比CASH再平D
但YAHOO無伏的, 唔想煩可以買

Yahoo Store客户服務幫客多過幫商户

放心買

仆街今日係蘇寧買佢話冇得減？

俾咗錢幾時有得自取

我都想知

一定有
我上星期打電話問過

最平係aeon$2792再5%回贈（星期四only)

官方你想點伏
買過

我都彈碟，諗住拆開部機搞，但係無梅花鏍絲批

仆街係咪可以翻去攞單退錢

係咪得pro 有減 我買hits bundle

可以用一字批

點搵到Yahoo Store客服

早幾日買左 仲未通知我拎

我尋日襟左自取，我仲以為可以即拎，點知個email話已通知商家出貨，咁應該即係要等

Thanks

彈碟好易搞(拆開部機痴張膠紙係個開機制sensor度,唔夠位咪用外置HD)

就出PS5 兼容PS4
而家仲買PS4 為乜

當你玩玩下彈碟，又要delete未完成既Game去裝第2隻，就會覺得好煩。唔通忍到出PS5?

買過pro機，正常使用中

買部2手用住先囉,唔駛買正貨

只聞樓梯響，Sony E3都無參加

空穴來風
而家先買確實老尷

大碌竹，拆完痴完膠紙之後話有嚴重系統錯誤，開唔返

尋日買，今日約送貨，聽日就收到～
上次買 ps4 game 搞左我幾日都仲未出貨...

買psvr係yahoo買
攞貨果到只係速遞自取點無得試
不過我部主機係豐澤買都係比完錢拎走又無開又無試咩事都無

Yahoo嗰間官方店嚟 新年仲搞活動入code平多一舊

免費送埋貨 隨時好過出面買

記住留低速遞單 維修要當購買證明

我上星期六襟左自取，到依家都無SMS叫我拎，究竟我係咪要繼續等？打上PS客服又話要等SMS通知

早知襟送貨，但要返工怕無人收

一齊買過部喇

Sony 曾經表示， PS5 將不太可能在 2021 年前推出。而 Sony Interactive Entertainment CEO John Kodera 亦曾對《華盛頓郵報》表示，他們約不會在 3 年內推出新主機，更形容公司正為未來發展做準備，希望走得更遠。因此看來玩家仍要多等一段時間。